耶穌打7女人

內地打壓、踐踏基督教，已上升至公然篡改《聖經》的地步？由中國官方教育部門審定的職業教育學校教科書，在課文中引用《新約聖經》約翰福音第八章中耶穌赦免淫婦的故事，卻把整個故事扭曲成耶穌用石頭掟死淫婦，事件引起內地及香港不少教徒強烈不滿....

耶穌=老衲